屯元天嘅人同我入嚟

返到屋企嘅同我返屋企
唔好拎自己條命嚟博
我地已經有好多人傷咗架喇
係咪仲嫌少
如果有巴絲有車嘅
去接下嗰啲返唔到屋企架啦
呢場係硬仗嚟
我地幫得一個係一個

推

我沒野講

push

Push